大古廣場既各位可以試下

有咩事比人困太古既
可以試下HN即員工岀入口 係supermarket電梯格離個對防火門 （唔係HN入面)
之後跟住入 落樓梯落到底就岀到大街 唔會響
唔係香港幫唔到手 不過大家小心

或者

依家放工時間入面都會有保安check bag
平時佢地好好人好有禮貌
大家可以試下求救
有咩事叫佢地阻住啲警察

Push

Like po 無用架各位 推比人睇阿要

推

大家加油 香港有你地有希望

push

事先通知醫院緊急狀態，準備又清人